香港Facebook已經向警察提供線索做大搜捕

如果有人係Facebook宣傳/召集人，都會比Facebook知道，而Facebook會連結埋個人資料

有手足就係曾經係facebook散播資訊而被警察揾上門，個警察仲自爆可以向facebook索取資料

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

垃圾facebook 決心轉用twitter 了
Facebook 變atv 啦

唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

fc?

彩你都傻

香港人肯用twitter未

文宣都唔得咁惡

冇人信你傻閪五毛 搞白色恐怖都作好d

我唔撚信呀！你咪撚搞白色恐怖啦，叫下人出又拉全世界都拉啦！仲要頭100人，行動細節都有，傻的嗎

你點知

仲用facebook? 連用twitter既決心都無仲學人講抵制
無人叫你地要即刻放棄facebook/ig，可以減少用再用埋twitter比壓力垃圾朱西伯格

點撚樣count頭一百人
作都作好d

on9樓主，blocked

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

哦,拉囉

Fc?

咁蘋果日報咪拉得?

facebook先最撚多中年睇，叫人唔好喺fb文宣? 又玩白色恐怖?

推

on9 , 又亂up
唔好再放fake news啦!

p牌仔學人講五毛
互起底先

拉囉

希望警察叔叔拉左傻鳩樓主先

有手足就係曾經係facebook散播資訊而被警察揾上門，個警察仲自爆可以向facebook索取資料

5毛好想大家放棄最入屋既文宣途徑

唔知真假,應該做足防備
最好用假AC,太空卡啦

on9

就算要用facebook/telegram 分享資訊，最起碼都識spread fb page/tg channel
搞手咪用自己fb真身宣傳

上面講五毛個堆，起下我底先

係，唔用fb 即係得返連登圍爐，抗爭者得返50000人都無
Btw fb 仲係老美公司，佢真係做得到咁仲真係拉到人，豬西伯格隨時監都有得坐.

收啦三毛狗，又散播白色恐怖

呢樣根本一直要做，佢hack 到又得，佢而家已經拉左成千兄弟用兄弟戶口黎check 收料都可能得，比人拉時唔係個個做得切保護措施

巴打，但始終有好大班中老年同路人，佢地真係咩都無得個fb. 琴日我聽返起碼既四個我識既都係得個fb 既中年中產，係睇fb 先知有和理塞去塞，仲順手做埋父母執細路。

文宣fb一定要做，只不過其他方面可以減少用先，慢慢增加twitter年青人使用率先
facebook都要做生意，會計住用家online既時間同廣告既reach&click rate，佢見少左自然有壓力

平常心面對先

不過搞手可以清一清資料先

不推文回覆

收皮啦白色恐怖

咁你果句又好arm
如果後生既而家都仲玩fb 真係講咩抵制

fb 亞洲區係陳澍管
自己check 下咩事啦

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

如果國際知道Facebook 咁做
你估Facebook 會發生咩事

Fb剩係去屌Ann姐 假博士
同埋睇content farm

散播白色恐怖，無Source就9Up
Blocked，負皮，不推文

拉囉，個個有案底睇下邊個頭痕。當你要自我審查就代表你已經認輸。

Only 英美得啦，搞伊朗🇮🇷以色列做乜9

如果喺咁 睇吓美國會唔會罰到佢仆街?

你覺得黑警惡啲定美國政府惡啲？

其實大家既FACEBOOK仲有用架咩?
我而家除左睇LIVE用
真係冇乜用黎睇嘢
更莫講話POST嘢

最頭個一百個
人唔笑狗都吠

黑警捉我啊

收皮啦，上次已經講話咩FB頭像轉黑紫荊都會秋後算帳，又做白色恐怖

拉我lor
我叫美國查FB叛國啊

宜家連登差不多每三個post就有一個係用黎散播白色恐怖嘅fake news

可見對家真係無晒辦法

手足話
聽日第三次世界大戰 唔好出街
FCed 一手

連登都有狗
所有媒體只要有辦事處在香港

我成日fb post文宣，其實用咩都一樣，分別唔大， 所以繼續用。

fb暫時都係香港最多人用嘅社交網

朱西唔驚比美國佬拉叛國罪咩

拉囉
反正而家落街買個飯都遲早俾人拉㗎啦

我有兩個acc
一個以球迷身分示人
冇真人相
全部自畫像
不見樣 不見聲
主要用嚟分享足球、 吃喝玩樂同政見
add我嘅大部分都係網上面識嘅人
絕大部分未見過
某啲平台打滾咗十幾年
有少少名氣

另一個真人acc
只form普通社交
add嘅人全部識

仲用facebook
每次見到facebook link 就好撚慶

哈，改做telegram, ig, twitter好似一樣得
可以做template

用fb已經成日被人篤灰

要用都唔可以用真人account

唔好link個人電話 email

無人想知

facebook 同instagram係朱西百格，奶共
telegram同twitter都無篤灰，點同

自己思考下，講就講左

恭喜你，你是第100位Facebook文宣人，你將於稍後時間被捕。

點會唔同，咪同你一樣鳩up乜證據都冇
我話telegram已經有向警察提供線索拉左人(事實都拉左個group admin)
你都證實唔到唔係
亦都證實唔到係

留低既只有猜疑同恐慌

有冇人想知都好，我只想表達一樣嘢，識用可以好有用。

如果有證據可以去美國告狀